26110 call左兩張道期

目標2000點

等睇大戶瞄我倉
直插插到我要斬倉先爆升

點先玩到道期

是但間證卷商買到恆指期貨應有都買到道期

應該

首兩個鐘燈左150點

你圖都無張 真係當大戶係傻鳩黎

圖咋嘛

歡迎睇我變下個21900put恆指巴或者執2000點

一張3萬幾按金? 太耐冇玩

差唔多

落25500 機會大

暫時行近左100點

補左倉未

2千點

斬左啦

我燈到一入就股災式大跌

等睇報復性反彈

樓主好撚慘 道指平時好耐先大跌一次 但你一入貨就即大跌

望左圖幾年週線 一週跌過600點已經盡
先係果日26600高位跌落之後黎call
證明我可以做下任大師

港女單日回晒咁濟
道期先彈200點

燈到你呢

道指都以燈到大插真係好難

55

樓主真心好波

我斬左喇 俾晒靚位大家call

又要讚嘆自己
可以燈到老美最大單日跌幅